香港已經唔配擁有她

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

點解要爆對波出嚟 想屌

噏乜撚呀屌你老母

要裝飾了

1.蒙眼代表唔理你係邊個。
2.天坪用嚟磅邊個錢多。
3.把劍用嚟斬啲窮撚。

聽人講好似係咁

希望Lady Justice可以聯同黃大仙車公耶穌阿拉眾神一齊賜香港人力量

點解個女人要爆對奶出嚟

女神